In seguito ai feedback ricevuti dopo la \RP{} il gruppo ha apportato alcune principali azioni correttive sul proprio metodo, riflesso nella documentazione come segue:
\begin{itemize}
    \item \textbf{\NdP{}:} la struttura dei capitoli è stata modificata in modo da rendere la trattazione dei processi più uniforme e sono state riviste e corrette le regole di versionamento;
    \item \textbf{\AdR{}:} sono stati corretti ed aggiornati alcuni requisiti e conseguenti casi d'uso;
    \item \textbf{\PdP{}:} 
        \begin{itemize}
            \item è stata rivista la strutturazione della pianificazione (cercando di uniformare ad essa, ma senza modificare, anche le fasi precedenti); 
            \item ci si è concentrati nel definire una pianificazione più suddivisa ed approfondita, coerentemente all'intento di sviluppo di tipo incrementale;
            \item analogamente il consuntivo di periodo è stato determinato correlatamente agli incrementi definiti.
        \end{itemize}
    \item \textbf{\PdQ{}:} 
        \begin{itemize}
            \item la struttura del documento è stata leggermente rivista ed uniformata;
            \item sono state ridefinite alcune metriche che il gruppo si pone di misurare;
            \item sono stati definiti i test di unità, integrazione ed accettazione necessari al presente processo di codifica e valutazione;
            \item è stata leggermente rivista la struttura del cruscotto di valutazione (appendice §A), arricchito inoltre di tutti gli indicatori metrici e valutativi utili per questa fase ed alimentandolo per incrementi.
        \end{itemize}
    \item è stata inoltre avviata la stesura del \textbf{Manuale utente} e del \textbf{Manuale Sviluppatore} cercando di procedere stando al passo con lo sviluppo del prodotto.
\end{itemize}